（有圖）點睇呢個時候仲有年輕人話想搬返大陸住？

仲要# I love hongkong
究竟係乜撚野意思
愛國又愛港？

喺支那用Facebook

屌你老母食屎啦
tag撚住大陸跟住hashtag i love hong kong
咁撚鐘意係大陸住死返上去啦 傻閪

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

真係唔知乜撚野心態
佢Facebook 仲要成日share埋一堆大陸野

最撚諷刺係個hashtag
屌你老母貼多啲佢相上黎
呢啲柒頭正宗無撚腦 等佢啲親戚朋友睇下佢有幾撚戇鳩

要搬就搬
唔好又加後面果句

躝啦好行唔送